/* 
  Localizable.strings
  TeslaWatch

  Created by Kim Hansen on 27/05/2020.
  Copyright © 2021 Kim Hansen. All rights reserved.
  Localized by Kim Hansen
 
  A note to translators - add a comment "//No Machine Translation" for entries that should use the key as translation value.
  This will prevent machine translation from adding an automatic translation.
  Ex.
  "Token" = "Token"; //No Machine Translation
 
*/
"Hide Controls" = "隱藏控件"; //Machine translated
"Show Controls" = "顯示控件"; //Machine translated
"Charging scheduled" = "充電預定"; //Machine translated
"Start at %@" = "從 %@ 開始"; //Machine translated
"Depart at %@" = "在 %@ 出發"; //Machine translated
"Stop charging" = "停止充電"; //Machine translated
"Start charging" = "開始充電"; //Machine translated
"Set limit:" = "設置限制："; //Machine translated
"Charge limit:" = "收費限額："; //Machine translated
"Refreshing..." = "清爽..."; //Machine translated
"Please input your Tesla username and password" = "請輸入您的特斯拉用戶名和密碼"; //Machine translated
"Username" = "用戶名"; //Machine translated
"Password" = "密碼"; //Machine translated
"Loading" = "加載中"; //Machine translated
"Login" = "登錄"; //Machine translated
"Advanced users may input Tesla API auth token manually" = "高級用戶可手動輸入Tesla API auth token"; //Machine translated
"Token" = "令牌"; //Machine translated
"Please input username and password or refresh token" = "請輸入用戶名和密碼或刷新令牌"; //Machine translated
"Token should be exactly 64 chars long" = "令牌應該正好是 64 個字符長"; //Machine translated
"Error: token did not work as either access token or refresh token!" = "錯誤：令牌不能用作訪問令牌或刷新令牌！"; //Machine translated
"Please input username" = "請輸入用戶名"; //Machine translated
"Please input password" = "請輸入密碼"; //Machine translated
"Error occurred!" = "錯誤發生！"; //Machine translated
"Added %@ kWh" = "添加 %@ 千瓦時"; //Machine translated
"Charging complete" = "充電完成"; //Machine translated
"Loading..." = "正在加載..."; //Machine translated
"Open frunk" = "敞開心扉"; //Machine translated
"Really open frunk?" = "真的開弗蘭克嗎？"; //Machine translated
"Set temp:" = "設置溫度："; //Machine translated
"Close" = "關閉"; //Machine translated
"Open" = "打開"; //Machine translated
"close" = "關閉"; //Machine translated
"open" = "打開"; //Machine translated
"%@ trunk" = "%@ 樹幹"; //Machine translated
"Really %@ trunk?" = "真的 %@ 後備箱？"; //Machine translated
"%@ charge port" = "%@充電口"; //Machine translated
"Activate Homelink" = "激活主頁鏈接"; //Machine translated
"Really activate Homelink?" = "真的激活Homelink？"; //Machine translated
"Keyless drive" = "Remote start";
"Really enable keyless drive?" = "Really enable remote start?";
"Honk!" = "鳴！"; //Machine translated
"Unlock port" = "解鎖端口"; //Machine translated
"%@ port" = "%@ 港口"; //Machine translated
"Homelink" = "主頁鏈接"; //Machine translated
"Disable Sentry" = "禁用哨兵"; //Machine translated
"Enable Sentry" = "啟用哨兵"; //Machine translated
"Vent" = "發洩"; //Machine translated
"%@ windows" = "%@ 窗口"; //Machine translated
"Location of %@" = "%@ 的位置"; //Machine translated
"Location" = "地點"; //Machine translated
"Flash!" = "閃光！"; //Machine translated
"Waking" = "醒來"; //Machine translated
"Sending" = "發送"; //Machine translated
"Online" = "在線的"; //Machine translated
"Settings" = "設置"; //Machine translated
"Background updates" = "後台更新"; //Machine translated
"Allow wake in background" = "允許在後台喚醒"; //Machine translated
"Set" = "放"; //Machine translated
"Interval" = "間隔"; //Machine translated
"Keyless drive requires your Tesla Account password. It is stored encrypted in keychain. Network connectivity in both Watch and vehicle REQUIRED. Never drive without backup key:" = "Remote start requires your Tesla Account password. It is stored encrypted in keychain. Network connectivity in both Watch and vehicle REQUIRED. Never drive without backup key:";
"Log out" = "登出"; //Machine translated
"Background image" = "背景圖片"; //Machine translated
"Image url" = "圖片網址"; //Machine translated
"Add vehicle option codes querystring" = "添加車輛選項代碼查詢字符串"; //Machine translated
"Example: %@%@" = "例子： %@%@"; //Machine translated
"Vehicle open" = "車輛開"; //Machine translated
"Frunk" = "弗蘭克"; //Machine translated
"Trunk" = "樹幹"; //Machine translated
"All windows" = "所有窗口"; //Machine translated
"Driver front window" = "Driver window";
"Passenger front window" = "Passenger window";
"Driver rear window" = "駕駛員後窗"; //Machine translated
"Passenger rear window" = "乘客後窗"; //Machine translated
"All doors" = "所有門"; //Machine translated
"Driver front door" = "Driver door";
"Passenger front door" = "Passenger door";
"Driver rear door" = "司機後門"; //Machine translated
"Passenger rear door" = "乘客後門"; //Machine translated
"Disable defrost" = "禁用除霜"; //Machine translated
"Defrost" = "除霜"; //Machine translated
"Closing windows" = "關閉窗口"; //Machine translated
"km" = "公里"; //Machine translated
"mi" = "米"; //Machine translated
"d" = "d"; //No Machine Translation
"h" = "H"; //Machine translated
"m" = "米"; //Machine translated
"s" = "秒"; //Machine translated
"hr" = "小時"; //Machine translated
"min" = "分鐘"; //Machine translated
"Open Watch for Tesla support website" = "打開 Watch for Tesla 支持網站"; //Machine translated
"For assistance, please see FAQ at:" = "For assistance, please see FAQ:";
"Show Credits" = "顯示積分"; //Machine translated
"Hide Credits" = "隱藏積分"; //Machine translated
"Credits" = "學分"; //Machine translated
"Open source libraries" = "開源庫"; //Machine translated
"by" = "經過"; //Machine translated
"Translators" = "翻譯員"; //Machine translated
"Beta testers" = "Beta 測試人員"; //Machine translated
"Huge thanks to my many active beta testers!" = "非常感謝我的許多活躍的 Beta 測試人員！"; //Machine translated
"Plug-in reminder" = "插件提醒"; //Machine translated
"Remove" = "消除"; //Machine translated
"Add current vehicle location" = "添加當前車輛位置"; //Machine translated
"Unknown" = "未知"; //Machine translated
"is not plugged in" = "未插入"; //Machine translated
"Starting" = "開始"; //Machine translated
"Charging" = "收費"; //Machine translated
"%@ sunroof" = "%@天窗"; //Machine translated
"Sunroof" = "天窗"; //Machine translated
"Closing sunroof" = "關閉天窗"; //Machine translated
"Unlocked" = "解鎖"; //Machine translated
"Open features reminder" = "打開功能提醒"; //Machine translated
"is open" = "開了"; //Machine translated
"Sentry active" = "哨兵活躍"; //Machine translated
"sentry on" = "哨兵"; //Machine translated
"Seat heaters" = "座椅加熱器"; //Machine translated
"No vehicle data" = "無車輛數據"; //Machine translated
"Choose vehicle" = "選擇車輛"; //Machine translated
"Allow wake" = "允許喚醒"; //Machine translated
"Until" = "直到"; //Machine translated
"Wake" = "喚醒"; //Machine translated
"Always" = "總是"; //Machine translated
"Hour" = "小時"; //Machine translated
"Minute" = "分鐘"; //Machine translated
"Success" = "成功"; //Machine translated
"Failed" = "失敗的"; //Machine translated
"Started charging" = "開始充電"; //Machine translated
"Stopped charging" = "停止充電"; //Machine translated
"Open charge port door" = "打開充電端口門"; //Machine translated
"Close charge port door" = "關閉充電端口門"; //Machine translated
"Unlock vehicle" = "解鎖車輛"; //Machine translated
"Lock vehicle" = "鎖車"; //Machine translated
"Opened frunk" = "打開 frunk"; //Machine translated
"Opened trunk" = "打開後備箱"; //Machine translated
"Set charge limit" = "設置收費限額"; //Machine translated
"Starting HVAC" = "啟動暖通空調"; //Machine translated
"Stopping HVAC" = "停止暖通空調"; //Machine translated
"Started defroster" = "開始除霜"; //Machine translated
"Stopped defroster" = "停止除霜"; //Machine translated
"Honking" = "鳴喇叭"; //Machine translated
"Flashing the lights" = "閃爍的燈光"; //Machine translated
"Set temps" = "設置溫度"; //Machine translated
"Enabled Sentry mode" = "啟用哨兵模式"; //Machine translated
"Disabled Sentry mode" = "禁用哨兵模式"; //Machine translated
"Activating Homelink" = "激活主頁鏈接"; //Machine translated
"Venting windows" = "通風窗"; //Machine translated
"Venting sunroof" = "通風天窗"; //Machine translated
"Enabling keyless drive" = "Enabling remote start";
"Setting seat heater" = "設置座椅加熱器"; //Machine translated
"Don't remind me again today" = "今天不要再提醒我"; //Machine translated
"Dog mode" = "狗模式"; //Machine translated
"Camp mode" = "營地模式"; //Machine translated
"N" = "N"; //No Machine Translation
"NE" = "東北部"; //Machine translated
"E" = "乙"; //Machine translated
"SE" = "東南"; //Machine translated
"S" = "秒"; //Machine translated
"SW" = "軟件"; //Machine translated
"W" = "寬"; //Machine translated
"NW" = "西北"; //Machine translated
"Auto-enable remote start on unlock" = "解鎖時自動啟用遠程啟動"; //Machine translated
"Climate" = "氣候"; //Machine translated
"Lock" = "鎖"; //Machine translated
"Unlock" = "開鎖"; //Machine translated
"Reset" = "重啟"; //Machine translated
"Two main control rows" = "兩個主要控制行"; //Machine translated
"Drag controls to reorder" = "拖動控件以重新排序"; //Machine translated
"Controls order" = "控制順序"; //Machine translated
"Items that are greyed out will be hidden. This can cause actual control placement to shift." = "變灰的項目將被隱藏。這可能會導致實際控制位置發生變化。"; //Machine translated
"First row" = "第一排"; //Machine translated
"Second row" = "第二排"; //Machine translated
"Controls" = "控件"; //Machine translated
"Compass" = "羅盤"; //Machine translated
"Enable climate to activate seat heaters" = "啟用氣候以激活座椅加熱器"; //Machine translated
"Show inactive controls" = "顯示非活動控件"; //Machine translated
"Unable to authenticate. Please ensure account is not locked out - verify by logging in to your account on tesla.com" = "無法進行身份驗證。請確保帳戶未被鎖定 - 通過在 tesla.com 上登錄您的帳戶進行驗證"; //Machine translated
"Optionally allow use of your location to show current distance to vehicle" = "（可選）允許使用您的位置來顯示與車輛的當前距離"; //Machine translated
"Est." = "美東時間。"; //Machine translated
"If you have the iOS companion app installed, you can transfer your login to the watch" = "如果您安裝了 iOS 配套應用程序，您可以將您的登錄信息轉移到手錶上"; //Machine translated
"Transfer login" = "轉移登錄"; //Machine translated
"State" = "狀態"; //Machine translated
"Icon" = "圖標"; //Machine translated
"Open trunk" = "打開後備箱"; //Machine translated
"Unlock charge port" = "解鎖充電口"; //Machine translated
"Login with token" = "使用令牌登錄"; //Machine translated
"Login with Tesla" = "登錄特斯拉"; //Machine translated
"Rate this app" = "為這個應用軟件評分"; //Machine translated
"Always confirm complication actions" = "始終確認並發症操作"; //Machine translated
"Activate climate" = "激活氣候"; //Machine translated
"Deactivate climate" = "停用氣候"; //Machine translated
"Please confirm" = "請確認"; //Machine translated
"Always confirm widget actions" = "始終確認小部件操作"; //Machine translated
"Offline" = "離線"; //Machine translated
"No network connection" = "無網絡連接"; //Machine translated
"Updated " = "更新"; //Machine translated
" ago" = " 前"; //Machine translated
"Appearance" = "外貌"; //Machine translated
"Light" = "光"; //Machine translated
"Dark" = "黑暗的"; //Machine translated
"Auto" = "汽車"; //Machine translated
"Hide debug" = "隱藏調試"; //Machine translated
"Show debug" = "顯示調試"; //Machine translated
"Changelog" = "變更日誌"; //Machine translated
"Debug" = "調試"; //Machine translated
"Vehicle" = "車輛"; //Machine translated
"Power" = "力量"; //Machine translated
"Drive state" = "驅動狀態"; //Machine translated
"Range" = "範圍"; //Machine translated
"App debug" = "應用調試"; //Machine translated
"Background events" = "後台事件"; //Machine translated
"Authentication events" = "認證事件"; //Machine translated
"Clear cache" = "清除緩存"; //Machine translated
"Setting steering wheel heater" = "設置方向盤加熱器"; //Machine translated
"Turn on steering wheel heater" = "打開方向盤加熱器"; //Machine translated
"Turn off steering wheel heater" = "關閉方向盤加熱器"; //Machine translated
"Close frunk" = "關閉 frunk"; //Machine translated
"Really close frunk?" = "真的很親近嗎？"; //Machine translated
"Shortcuts" = "快捷方式"; //Machine translated
"About to buy a new Tesla? Use my referral code!" = "即將購買新的特斯拉？使用我的推薦代碼！"; //Machine translated
"Active vehicle" = "主動車輛"; //Machine translated
"Close Charge Port" = "關閉充電端口"; //Machine translated
"Close Trunk" = "關閉後備箱"; //Machine translated
"Close Windows" = "關閉窗口"; //Machine translated
"Open Charge Port" = "打開充電端口"; //Machine translated
"Open Trunk" = "打開後備箱"; //Machine translated
"Open Frunk" = "打開弗蘭克"; //Machine translated
"Set Charge Limit" = "設置收費限額"; //Machine translated
"Start Charging" = "開始充電"; //Machine translated
"Start Climate" = "開始氣候"; //Machine translated
"Start Defrost" = "開始除霜"; //Machine translated
"Stop Charging" = "停止充電"; //Machine translated
"Stop Climate" = "停止氣候"; //Machine translated
"Stop Defrost" = "停止除霜"; //Machine translated
"Trigger Homelink" = "Signal Homelink";
"Vent Windows" = "通風窗"; //Machine translated
"Controls page" = "控制頁面"; //Machine translated
"Please install the app on your iPhone and perform login there, then transfer login to Watch" = "請在您的 iPhone 上安裝該應用程序並在那裡登錄，然後將登錄轉移到 Watch"; //Machine translated
"Result" = "結果"; //Machine translated
"${displayName} can’t be lower than ${minimumValue}." = "${displayName} 不能低於 ${minimumValue}。"; //Machine translated
"State Of Charge" = "充電狀態"; //Machine translated
"Vehicle Image Url" = "車輛圖片網址"; //Machine translated
"Inside Temp F" = "內部溫度 F"; //Machine translated
"true" = "真的"; //Machine translated
"Vehicle State" = "車輛狀態"; //Machine translated
"Range Estimated M" = "範圍估計 M"; //Machine translated
"false" = "錯誤的"; //Machine translated
"Is Locked" = "鎖住了"; //Machine translated
"Close Frunk" = "關閉弗蘭克"; //Machine translated
"Get Vehicle State" = "獲取車輛狀態"; //Machine translated
"Vehicle Name" = "車輛名稱"; //Machine translated
"Range Estimated KM" = "範圍估計公里"; //Machine translated
"Open Features" = "開放功能"; //Machine translated
"What limit?" = "什麼限制？"; //Machine translated
"Outside Temp F" = "室外溫度 F"; //Machine translated
"Limit" = "限制"; //Machine translated
"Sentry Active" = "哨兵主動"; //Machine translated
"Outside Temp C" = "室外溫度 C"; //Machine translated
"Climate Active" = "氣候活躍"; //Machine translated
"Range Rated KM" = "額定範圍公里"; //Machine translated
"Charge to ${limit}%" = "收取 ${limit}%"; //Machine translated
"Charge Limit" = "收費限額"; //Machine translated
"${displayName} can’t be higher than ${maximumValue}." = "${displayName} 不能高於 ${maximumValue}。"; //Machine translated
"${displayName} can’t be negative." = "${displayName} 不能為負數。"; //Machine translated
"Is Charging" = "正在充電"; //Machine translated
"Inside Temp C" = "內部溫度 C"; //Machine translated
"Range Rated M" = "額定範圍 M"; //Machine translated
"Signal Homelink" = "信號家庭鏈接"; //Machine translated
"Sharing to vehicle" = "分享到車輛"; //Machine translated
"Send Navigation Destination" = "發送導航目的地"; //Machine translated
"Destination" = "目的地"; //Machine translated
"Where do you want to go?" = "你想去哪裡？"; //Machine translated
"Set navigation destination to ${destination}" = "將導航目的地設置為 ${destination}"; //Machine translated
"Vent sunroof" = "通風天窗"; //Machine translated
"Close sunroof" = "關閉天窗"; //Machine translated
"Inside temp" = "內部溫度"; //Machine translated
"Outside temp" = "室外溫度"; //Machine translated
"is" = "是"; //Machine translated
"charged giving a range of" = "收費提供一系列"; //Machine translated
"and is currently charging" = "並且正在充電"; //Machine translated
"Inside" = "裡面"; //Machine translated
"Outside" = "外部"; //Machine translated
"State - alternate" = "狀態 - 備用"; //Machine translated
"Region" = "地區"; //Machine translated
"Global" = "全球的"; //Machine translated
"China" = "中國"; //Machine translated
"Locking" = "鎖定"; //Machine translated
"Seconds To Wait" = "等待的秒數"; //Machine translated
"Vehicle in service mode" = "車輛處於服務模式"; //Machine translated
"Opens the trunk" = "打開後備箱"; //Machine translated
"Unlocks the car" = "解鎖汽車"; //Machine translated
"Locks the car" = "鎖車"; //Machine translated
"Starts charging if charger connected" = "如果連接了充電器，則開始充電"; //Machine translated
"Stops charging if currently charging" = "如果當前正在充電，則停止充電"; //Machine translated
"Opens the charge port door" = "打開充電端口門"; //Machine translated
"Closes the charge port door" = "關閉充電端口門"; //Machine translated
"Opens the front trunk" = "打開前行李箱"; //Machine translated
"Starts the climate system" = "啟動氣候系統"; //Machine translated
"Stops the climate system" = "停止氣候系統"; //Machine translated
"Starts the defroster" = "啟動除霜器"; //Machine translated
"Stops the defroster" = "停止除霜器"; //Machine translated
"Turns on Sentry mode" = "開啟哨兵模式"; //Machine translated
"Turns off Sentry mode" = "關閉哨兵模式"; //Machine translated
"Closes the trunk" = "關閉後備箱"; //Machine translated
"Closes the front trunk" = "關閉前行李箱"; //Machine translated
"Sets the maximum charge limit" = "設置最大充電限制"; //Machine translated
"Opens the windows slightly" = "輕輕打開窗戶"; //Machine translated
"Closes the windows" = "關閉窗戶"; //Machine translated
"Activates Homelink if within range" = "如果在範圍內，則激活 Homelink"; //Machine translated
"Returns all current values for the car" = "返回汽車的所有當前值"; //Machine translated
"Wakes up the car to accept commands" = "喚醒汽車接受指令"; //Machine translated
"Unlocks the charge port door" = "解鎖充電端口門"; //Machine translated
"Sends an address to the cars navigation system" = "向汽車導航系統發送地址"; //Machine translated
"Turns on the car allowing it to drive" = "打開汽車讓它行駛"; //Machine translated
"Honks the horn" = "鳴喇叭"; //Machine translated
"Flashes the headlights" = "閃爍大燈"; //Machine translated
"Slightly opens the sunroof" = "輕輕打開天窗"; //Machine translated
"Turns on the steering wheel heater" = "打開方向盤加熱器"; //Machine translated
"Turns off the steering wheel heater" = "關閉方向盤加熱器"; //Machine translated
"Closes the sunroof" = "關閉天窗"; //Machine translated
"Set Temperature" = "設定溫度"; //Machine translated
"Set to ${temperature}" = "設置為 ${temperature}"; //Machine translated
"Temperature" = "溫度"; //Machine translated
"Sets climate control temperature" = "設置氣候控制溫度"; //Machine translated
"Show data timer on compatible complications" = "在兼容的並發症上顯示數據計時器"; //Machine translated
"Need help?" = "需要幫忙？"; //Machine translated
"Please login on your phone. Your login will automatically transfer to the watch." = "請在您的手機上登錄。您的登錄信息將自動轉移到手錶上。"; //Machine translated
"Please install the iOS companion app, then login on your phone. Your login will automatically transfer to the watch." = "請安裝iOS配套應用程序，然後在您的手機上登錄。您的登錄信息將自動轉移到手錶上。"; //Machine translated
"Advanced" = "先進的"; //Machine translated
"Inside / outside temp" = "內部/外部溫度"; //Machine translated
"Are you sure? You will not be able to close your windows remotely" = "你確定嗎？您將無法遠程關閉窗戶"; //Machine translated
"Never confirm complication actions, even irreversible ones and actions that can accidentally grant others access to your vehicle" = "切勿確認複雜操作，即使是不可逆轉的操作和可能意外授予他人訪問您車輛的權限的操作"; //Machine translated
"Never confirm widget actions, even irreversible ones and actions that can accidentally grant others access to your vehicle" = "切勿確認小部件操作，即使是不可逆的操作和可能意外授予他人訪問您車輛的權限的操作"; //Machine translated
"Wait For Wake" = "等待醒來"; //Machine translated
"Vehicle not online, keep trying?" = "車輛不在線，繼續嘗試？"; //Machine translated
"Is Driving" = "在駕車"; //Machine translated
"Show advanced" = "顯示高級"; //Machine translated
"Hide advanced" = "隱藏高級"; //Machine translated
"Calculate charger power (kW) without neutral connection" = "計算沒有中性線連接的充電器功率 (kW)"; //Machine translated
"Except at these locations" = "除了這些地方"; //Machine translated
"Remind at these locations" = "在這些位置提醒"; //Machine translated
"Override vehicle unit, show estimated range" = "覆蓋車輛單位，顯示估計範圍"; //Machine translated
"Choose login region" = "選擇登錄區域"; //Machine translated
"R_range" = "R"; // _R_ated //No Machine Translation
"I_range" = "I"; // _I_deal //No Machine Translation
"E_range" = "E"; // _E_stimated //No Machine Translation
"Help and hints" = "幫助和提示"; //Machine translated
"If your login does not automatically transfer, please try to restart both your watch and your phone." = "如果您的登錄信息沒有自動轉移，請嘗試重啟手錶和手機。"; //Machine translated
"You can tap the vehicle name headline from the main screen to enter the vehicle chooser." = "您可以從主屏幕點擊車輛名稱標題以進入車輛選擇器。"; //Machine translated
"You can tap the battery on the main screen to switch between a large battery view or a split view showing both percentage and range." = "您可以點擊主屏幕上的電池以在大電池視圖或顯示百分比和範圍的拆分視圖之間切換。"; //Machine translated
"You can change the formula used for calculating charging current from advanced settings." = "您可以從高級設置更改用於計算充電電流的公式。"; //Machine translated
"Enable background updates and allow wake in background, but limit wake interval to the hours you yourself are awake. Set the update interval to every hour. This will allow the vehicle to deep sleep when you do. Resulting drain will be approx 1,2% per 24 hours." = "啟用後台更新並允許在後台喚醒，但將喚醒間隔限制為您自己醒著的時間。將更新間隔設置為每小時。這將使車輛在您這樣做時進入深度睡眠。由此產生的排水量約為每 24 小時 1.2%。"; //Machine translated
"Tap either of the temperature views to show the temperature controls." = "點擊任一溫度視圖以顯示溫度控制。"; //Machine translated
"If your vehicle has a heated steering wheel, you can activate it from the seat heating control." = "如果您的車輛配備加熱式方向盤，您可以通過座椅加熱控制來激活它。"; //Machine translated
"Switch battery view" = "切換電池視圖"; //Machine translated
"Charger current calculation" = "充電器電流計算"; //Machine translated
"Minimize phantom drain" = "最大限度地減少幻影排水"; //Machine translated
"Set temperature" = "設定溫度"; //Machine translated
"Steering wheel heater" = "方向盤加熱器"; //Machine translated
"Cold battery indicator" = "冷電池指示燈"; //Machine translated
"Unlocked features warning" = "解鎖功能警告"; //Machine translated
"Vehicle is charging" = "車輛正在充電"; //Machine translated
"Sentry mode enabled" = "哨兵模式開啟"; //Machine translated
"Vehicle in deep sleep" = "車輛處於深度睡眠狀態"; //Machine translated
"Vehicle plugged in but not charging" = "車輛已接通電源但未充電"; //Machine translated
"Rated range" = "額定範圍"; //Machine translated
"Ideal range" = "理想範圍"; //Machine translated
"Estimated range" = "估計範圍"; //Machine translated
"Climate is active" = "氣候活躍"; //Machine translated
"Dog mode active" = "狗模式激活"; //Machine translated
"Camp mode active" = "露營模式已啟用"; //Machine translated
"Symbols" = "符號"; //Machine translated
"Hints" = "提示"; //Machine translated
"Is Charger Connected" = "充電器是否已連接"; //Machine translated
"While travel mode is active, no background activity will happen. Widgets and complications will not update. Reminders will not be sent. Even while the app is open, the vehicle will not be woken up, unless you manually tap the refresh vehicle data button." = "當旅行模式處於活動狀態時，不會發生後台活動。小工具和並發症不會更新。不會發送提醒。即使應用程序打開，車輛也不會被喚醒，除非您手動點擊刷新車輛數據按鈕。"; //Machine translated
"Enable travel mode" = "啟用出行模式"; //Machine translated
"Travel mode: " = "出行方式："; //Machine translated
"Refresh" = "刷新"; //Machine translated
"Sleeping" = "睡眠"; //Machine translated
"Single vehicle mode" = "單車模式"; //Machine translated
"Watch faces" = "錶盤主題"; //Machine translated
"Add Apple Watch Face" = "添加 Apple Watch Face"; //Machine translated
"In the titlebar area, you will see a number counting up. This number represents the amount of time passed since getting data from your vehicle. Use this number to determine if the state represented in the user interface is trustworthy or might be outdated. This same counter is visible on widgets and complications." = "在標題欄區域，您將看到一個向上計數的數字。此數字表示自從車輛獲取數據以來經過的時間。使用此數字來確定用戶界面中表示的狀態是可信的還是可能已過時。這個相同的計數器在小部件和並發症上可見。"; //Machine translated
"Data age indicator" = "數據年齡指標"; //Machine translated
"When enabled, when showing vehicle range, use the estimated range as calculated by the vehicle based on recent driving." = "啟用後，在顯示車輛行駛里程時，使用車輛根據最近駕駛情況計算出的估計行駛里程。"; //Machine translated
"In very rare charger installations, it is possible to do a custom Tesla specific wiring that bypasses a neutral connection. In this case, the power calculation logic is different. Enable this toggle if your charger is wired like this to show correct power draw while charging." = "在非常罕見的充電器安裝中，可以進行繞過零線連接的定制 Tesla 特定接線。在這種情況下，功率計算邏輯是不同的。如果您的充電器像這樣接線以在充電時顯示正確的功率消耗，請啟用此切換。"; //Machine translated
"Complications will show a number counting up from when the data shown on the complication was fetched from the vehicle. Except while charging, then it will show a counter, counting down until estimated charging completion time." = "並發症將顯示一個數字，從車輛上獲取並發症上顯示的數據開始計數。除了在充電時，它會顯示一個計數器，倒計時直到估計充電完成時間。"; //Machine translated
"Hides the vehicle name headline from the main screen. Navigate to settings to change vehicle when this is enabled." = "從主屏幕隱藏車輛名稱標題。導航到設置以在啟用時更改車輛。"; //Machine translated
"Enabling background updates allows the app to show up-to-date information on widgets and complications and allows for sending notifications when vehicle is not plugged in or is left open or unlocked. If neither of these features are enabled or in use or vehicle has less than 20% charge remaining, background updates will never happen. It is highly recommended to leave these settings at the defaults if you plug-in your car at night." = "啟用後台更新允許應用程序顯示有關小部件和並發症的最新信息，並允許在車輛未插入電源或保持打開或解鎖狀態時發送通知。如果這些功能均未啟用或正在使用，或者車輛剩餘電量低於 20%，則後台更新將永遠不會發生。如果您在夜間插入汽車，強烈建議將這些設置保留為默認值。"; //Machine translated
"Setting charging current" = "設置充電電流"; //Machine translated
"Set charging current:" = "設置充電電流："; //Machine translated
"Amperes" = "安培"; //Machine translated
"Set Charging Current" = "設置充電電流"; //Machine translated
"Sets the charging current in Ampere" = "以安培為單位設置充電電流"; //Machine translated
"How many Ampere?" = "多少安培？"; //Machine translated
"Set to ${amperes}" = "設置為 ${amperes}"; //Machine translated
"Set Active Vehicle" = "設置主動車輛"; //Machine translated
"Sets the active vehicle in the app" = "在應用程序中設置活動車輛"; //Machine translated
"Please select a vehicle to activate" = "請選擇要激活的車輛"; //Machine translated
"Name" = "姓名"; //Machine translated
"Returns all vehicles on account" = "歸還帳戶中的所有車輛"; //Machine translated
"Choose ${vehicle} as active vehicle" = "選擇 ${vehicle} 作為活動車輛"; //Machine translated
"Get Vehicles" = "獲取車輛"; //Machine translated
"Get all vehicles on account" = "獲取帳戶中的所有車輛"; //Machine translated
"Trim" = "修剪"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘${vehicle}’?" = "只是為了確認，您想要“${vehicle}”？"; //Machine translated
"Get Active Vehicle" = "獲取主動車輛"; //Machine translated
"Vin" = "Vin"; //No Machine Translation
"Model" = "模型"; //Machine translated
"Vehicles" = "車輛"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘${vehicle}’." = "有 ${count} 個選項與“${vehicle}”匹配。"; //Machine translated
"Returns the active vehicle in the app" = "返回應用程序中的活動車輛"; //Machine translated
"Vehicle Id" = "車輛編號"; //Machine translated
"Use ${vehicle.name}?" = "使用 ${vehicle.name}？"; //Machine translated
"Please select a vehicle" = "請選擇車輛"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ${vehicle.name}?" = "只是為了確認，您想要 ${vehicle.name}？"; //Machine translated
"Heater Level" = "加熱器水平"; //Machine translated
"Front left" = "左前"; //Machine translated
"Level 1" = "1級"; //Machine translated
"Set Rear left to Level 1" = "將後左設置為 1 級"; //Machine translated
"Set Rear left to Level 3" = "將左後方設置為 3 級"; //Machine translated
"Set Rear left to Level 2" = "將左後方設置為 2 級"; //Machine translated
"Set Rear left to Off" = "將左後方設置為關閉"; //Machine translated
"Set Front right to Level 1" = "將 Front right 設置為 Level 1"; //Machine translated
"Set Front right to Level 3" = "將 Front right 設置為 Level 3"; //Machine translated
"Set Front right to Level 2" = "將 Front right 設置為 Level 2"; //Machine translated
"Set Front right to Off" = "將右前設置為關閉"; //Machine translated
"Set Front left to Level 1" = "將 Front left 設置為 Level 1"; //Machine translated
"Set Front left to Level 3" = "將 Front left 設置為 Level 3"; //Machine translated
"Set Front left to Level 2" = "將 Front left 設置為 Level 2"; //Machine translated
"Set Front left to Off" = "將左前設置為關閉"; //Machine translated
"Set Rear right to Level 1" = "將右後方設置為 1 級"; //Machine translated
"Set Rear right to Level 3" = "將右後方設置為 3 級"; //Machine translated
"Set Rear right to Level 2" = "將右後方設置為 2 級"; //Machine translated
"Set Rear right to Off" = "將右後方設置為關閉"; //Machine translated
"Set Rear middle to Level 1" = "將後中間設置為級別 1"; //Machine translated
"Set Rear middle to Level 3" = "將後中間設置為級別 3"; //Machine translated
"Set Rear middle to Level 2" = "將後中間設置為 2 級"; //Machine translated
"Set Rear middle to Off" = "將後中間設置為關閉"; //Machine translated
"Level 3" = "3級"; //Machine translated
"Rear right" = "右後"; //Machine translated
"Set ${seat} to ${heaterLevel}" = "將 ${seat} 設置為 ${heaterLevel}"; //Machine translated
"Rear middle" = "後中"; //Machine translated
"Level 2" = "2 級"; //Machine translated
"Off" = "離開"; //Machine translated
"Sets the specified seat heater to the specified level" = "將指定的座椅加熱器設置到指定的水平"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Rear left’?" = "只是為了確認，您想要“左後”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Front right’?" = "只是為了確認，您想要“右前方”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Front left’?" = "只是為了確認，您想要“左前”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Rear right’?" = "只是為了確認，您想要“右後”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Rear middle’?" = "只是為了確認，你想要“後中間”？"; //Machine translated
"Set Seat Heater" = "設置座椅加熱器"; //Machine translated
"What temperature?" = "什麼溫度？"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Level 1’." = "有 ${count} 個匹配“Level 1”的選項。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Level 3’." = "有 ${count} 個匹配“Level 3”的選項。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Level 2’." = "有 ${count} 個匹配“Level 2”的選項。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Off’." = "有 ${count} 個匹配“Off”的選項。"; //Machine translated
"Seat" = "座位"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Rear left’." = "有 ${count} 個匹配“Rear left”的選項。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Front right’." = "有 ${count} 個匹配“Front right”的選項。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Front left’." = "有 ${count} 個匹配“左前”的選項。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Rear right’." = "有 ${count} 個匹配“右後”的選項。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Rear middle’." = "有 ${count} 個匹配“Rear middle”的選項。"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Level 1’?" = "只是為了確認，你想要“1級”？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Level 3’?" = "只是為了確認，你想要“3級”？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Level 2’?" = "只是為了確認，你想要“2級”？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Off’?" = "只是為了確認，您想要“關閉”？"; //Machine translated
"Rear left" = "左後"; //Machine translated
"Front right" = "右前方"; //Machine translated
"Climate not active. Unable to set seat heater level." = "氣候不活躍。無法設置座椅加熱器水平。"; //Machine translated
"Siri actions unreliable" = "Siri 動作不可靠"; //Machine translated
"If you know you're going to need Siri to open your trunk, try to open the watch app while you still have your hands free, then grab your stuff and leave for your vehicle. By the time you get there, the app should have woken up your car, and your Siri actions should run more smoothly." = "如果您知道需要 Siri 來打開後備箱，請嘗試在雙手還沒有空閒的情況下打開手錶應用程序，然後拿起您的東西準備上車。當您到達那裡時，應用程序應該已經喚醒了您的汽車，並且您的 Siri 操作應該運行得更加順暢。"; //Machine translated
"You can optionally input your TeslaScope API key below. When present, background updates will use data from TeslaScope instead of waking your vehicle." = "您可以選擇在下方輸入您的 TeslaScope API 密鑰。如果存在，後台更新將使用來自 TeslaScope 的數據，而不是喚醒您的車輛。"; //Machine translated
"Verify" = "核實"; //Machine translated
"Succeeded" = "成功"; //Machine translated
"Use TeslaScope for background updates" = "使用 TeslaScope 進行後台更新"; //Machine translated
"Show logs" = "顯示日誌"; //Machine translated
"Hide logs" = "隱藏日誌"; //Machine translated
"Logs" = "日誌"; //Machine translated
"Which seats?" = "有哪些座位？"; //Machine translated
"Tire pressure" = "胎壓"; //Machine translated
"bar" = "酒吧"; //Machine translated
"psi" = "磅/平方英寸"; //Machine translated
"Use PSI as pressure unit instead of BAR" = "使用 PSI 作為壓力單位而不是 BAR"; //Machine translated
"When showing tire pressure, use PSI as unit of measure instead of the default of BAR." = "顯示輪胎壓力時，使用 PSI 作為測量單位，而不是默認的 BAR。"; //Machine translated
"Tire pressure rear right" = "右後胎壓"; //Machine translated
"Raw JSON" = "原始 JSON"; //Machine translated
"Tire pressure front left" = "左前胎壓"; //Machine translated
"Tire pressure front right" = "右前胎壓"; //Machine translated
"Tire pressure rear left" = "左後胎壓"; //Machine translated
"Activate" = "啟用"; //Machine translated
"Remote start active" = "遠程啟動激活"; //Machine translated
"Charge port unlocked" = "充電端口解鎖"; //Machine translated
"Details" = "細節"; //Machine translated
"Odometer" = "里程表"; //Machine translated
"Software" = "軟件"; //Machine translated
"Apple Watch usage" = "Apple Watch 使用情況"; //Machine translated
"In order to activate shortcuts from Apple Watch independently, please ensure activated shortcuts are configured to sync to watch from the Apple Shortcuts app on this device." = "為了從 Apple Watch 獨立激活快捷方式，請確保將激活的快捷方式配置為同步以從該設備上的 Apple Shortcuts 應用程序觀看。"; //Machine translated
"Siri actions on Apple Watch" = "Apple Watch 上的 Siri 操作"; //Machine translated
"Keep mode active" = "保持模式激活"; //Machine translated
"Keep mode" = "保持模式"; //Machine translated
"Turn on dog mode?" = "開啟狗模式？"; //Machine translated
"Really turn off dog mode?" = "真的關掉狗模式？"; //Machine translated
"Deactivate dog mode" = "關閉狗模式"; //Machine translated
"Activate dog mode" = "開啟狗模式"; //Machine translated
"Activate Keep mode" = "激活保持模式"; //Machine translated
"Activate off mode" = "激活關閉模式"; //Machine translated
"Activate Dog mode" = "激活狗模式"; //Machine translated
"Activate Camp mode" = "激活營地模式"; //Machine translated
"Set Climate Keeper" = "設置氣候守護者"; //Machine translated
"Activate ${climateKeeperMode} mode" = "激活 ${climateKeeperMode} 模式"; //Machine translated
"Keep" = "保持"; //Machine translated
"off" = "離開"; //Machine translated
"Dog" = "狗"; //Machine translated
"Climate Keeper Mode" = "氣候守護者模式"; //Machine translated
"Camp" = "營"; //Machine translated
"Climate Keeper Mode Intent" = "氣候保持器模式意圖"; //Machine translated
"Activates the selected climate keeper mode" = "激活選定的氣候調節器模式"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Keep’?" = "只是為了確認一下，你想要“保留”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘off’?" = "只是為了確認，你想要“關閉”？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Dog’?" = "只是為了確認一下，你想要“狗”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Camp’?" = "只是為了確認一下，你想要“營地”嗎？"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Keep’." = "有 ${count} 個選項匹配“保持”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘off’." = "有 ${count} 個選項匹配‘off’。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Dog’." = "有 ${count} 個選項匹配“狗”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Camp’." = "有 ${count} 個選項匹配“Camp”。"; //Machine translated
"If you liked these updates, please consider writing a review on the App Store - it really does help a lot!" = "如果您喜歡這些更新，請考慮在 App Store 上發表評論 - 這確實很有幫助！"; //Machine translated
"Charge Stats" = "收費統計"; //Machine translated
"Home" = "家"; //Machine translated
"Other" = "其他"; //Machine translated
"Dismiss" = "解僱"; //Machine translated
"Release notes" = "發行說明"; //Machine translated
"Work" = "工作"; //Machine translated
"Vent windows" = "通風窗"; //Machine translated
"Control" = "控制"; //Machine translated
"Configuration" = "配置"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Vent windows’?" = "只是為了確認一下，您想要“通風窗”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Compass’?" = "只是為了確認一下，你想要“指南針”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Location’?" = "只是為了確認一下，你想要“位置”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Keyless drive’?" = "只是為了確認一下，您想要“無鑰匙駕駛”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Start charging’?" = "只是為了確認一下，您想要“開始充電”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Open trunk’?" = "只是為了確認一下，您想要“打開後備箱”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Open frunk’?" = "只是為了確認一下，你想要“Open frunk”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Unlock port’?" = "只是為了確認一下，您想要“解鎖端口”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Honk!’?" = "只是為了確認一下，你想要“鳴喇叭！”？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Enable Sentry’?" = "只是為了確認一下，你想要“啟用哨兵”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Climate’?" = "只是為了確認，你想要“氣候”？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Lock’?" = "只是為了確認一下，你想要“鎖定”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Vent sunroof’?" = "只是為了確認一下，您想要“通風天窗”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Flash!’?" = "只是為了確認一下，你想要“Flash！”？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Homelink’?" = "只是為了確認一下，你想要“Homelink”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Open port’?" = "只是為了確認一下，你想要“開放端口”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Defrost’?" = "只是為了確認一下，你想要“除霜”嗎？"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Vent windows’." = "有 ${count} 個選項匹配“通風窗”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Compass’." = "有 ${count} 個選項匹配“指南針”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Location’." = "有 ${count} 個選項匹配“位置”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Keyless drive’." = "有 ${count} 個選項匹配“無鑰匙驅動”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Start charging’." = "有 ${count} 個選項匹配“開始充電”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Open trunk’." = "有 ${count} 個選項匹配“打開後備箱”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Open frunk’." = "有 ${count} 個選項匹配“Open frunk”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Unlock port’." = "有 ${count} 個選項匹配“解鎖端口”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Honk!’." = "有 ${count} 個選項匹配“鳴喇叭！”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Enable Sentry’." = "有 ${count} 個選項匹配“啟用哨兵”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Climate’." = "有 ${count} 個選項匹配“氣候”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Lock’." = "有 ${count} 個選項匹配“鎖定”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Vent sunroof’." = "有 ${count} 個選項匹配“通風天窗”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Flash!’." = "有 ${count} 個選項匹配“Flash！”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Homelink’." = "有 ${count} 個選項匹配“Homelink”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Open port’." = "有 ${count} 個選項匹配“開放端口”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Defrost’." = "有 ${count} 個選項匹配“除霜”。"; //Machine translated
"Widget configuration" = "小部件配置"; //Machine translated
"Open port" = "打開端口"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Dark’?" = "只是為了確認一下，你想要“黑暗”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Light’?" = "只是為了確認一下，你想要“光”嗎？"; //Machine translated
"Just to confirm, you wanted ‘Auto’?" = "只是為了確認一下，您想要“自動”嗎？"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Dark’." = "有 ${count} 個選項匹配“Dark”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Light’." = "有 ${count} 個選項匹配“Light”。"; //Machine translated
"There are ${count} options matching ‘Auto’." = "有 ${count} 個選項匹配“自動”。"; //Machine translated
"Information" = "信息"; //Machine translated
"Warnings" = "警告"; //Machine translated
"Errors" = "錯誤"; //Machine translated
"rear" = "後部"; //Machine translated
"front" = "正面"; //Machine translated
"Recommended cold pressure" = "推薦冷壓"; //Machine translated
"front and rear" = "前部和後部"; //Machine translated
"Total" = "全部的"; //Machine translated
"Average" = "平均"; //Machine translated
"Last %ld days" = "過去 %ld 天"; //Machine translated
"Shows the overall status of the active vehicle, along with as many controls as will fit." = "顯示活動車輛的整體狀態，以及盡可能多的控件。"; //Machine translated
"Shows the most recent charge statistics from the active vehicle." = "顯示當前車輛的最新充電統計信息。"; //Machine translated
"Shows as many controls of the active vehicle as will fit. For single controls, please use the widget configuration to choose which control to show." = "顯示盡可能多的活動車輛控件。對於單個控件，請使用小部件配置來選擇要顯示的控件。"; //Machine translated
"Allow your personal access token (with up to 8 hours lifespan) to be sent to the cloud. When off, all processing is done locally on device - your token never leaves your device except for authentication with Tesla. When cloud processing is enabled, a limited set of long-running processes will be executed from serverless cloud infrastructure, allowing for higher frequency data updates in some scenarios." = "允許將您的個人訪問令牌（使用壽命長達 8 小時）發送到雲端。關閉時，所有處理都在設備本地完成 - 您的令牌永遠不會離開您的設備，除非通過 Tesla 進行身份驗證。啟用雲處理後，將從無服務器雲基礎架構執行一組有限的長時間運行的進程，從而在某些情況下允許更高頻率的數據更新。"; //Machine translated
"Enable cloud processing" = "啟用雲處理"; //Machine translated
"No data" = "沒有數據"; //Machine translated
"Please add this device as a key in your Tesla. Tap the Add Key button below, then place a Tesla keycard on the designated area in the vehicle and confirm on the center screen to add the key." = "請將此設備添加為您的 Tesla 中的鑰匙。點擊下方的添加鑰匙按鈕，然後將 Tesla 鑰匙卡放在車內指定區域，並在中央屏幕上確認添加鑰匙。"; //Machine translated
"Please tap keycard in vehicle to complete pairing" = "請點擊車輛中的鑰匙卡以完成配對"; //Machine translated
"Unlatch Front Driver Door" = "解鎖前駕駛員車門"; //Machine translated
"Unlatch Front Passenger Door" = "打開前排乘客車門"; //Machine translated
"Unlatch Rear Driver Door" = "打開後車門"; //Machine translated
"Unlatch Rear Passenger Door" = "打開後乘客車門"; //Machine translated
"Connecting..." = "正在連接..."; //Machine translated
"Stop scanning" = "停止掃描"; //Machine translated
"Start scanning" = "開始掃描"; //Machine translated
"Bluetooth not available!" = "藍牙不可用！"; //Machine translated
"Enable Bluetooth direct vehicle control" = "啟用藍牙直接車輛控制"; //Machine translated
"Bluetooth ready!" = "藍牙就緒！"; //Machine translated
"Bluetooth permissions not granted - please allow the app to use Bluetooth from System settings." = "未授予藍牙權限 - 請允許應用程序使用系統設置中的藍牙。"; //Machine translated
"When enabled, and permissions are granted, this device can be paired as a key in the vehicle." = "啟用並授予權限後，此設備可以作為車輛中的鑰匙進行配對。"; //Machine translated
"Direct Controls" = "直接控制"; //Machine translated
